呢隊女子組合咁多個成員差少少就睇漏左佢...

原來寶物沉歸底

腸b加油...

有名你叫牙透

睇漏左就走寶了

我日日都加油...

睇中佢先癡線

真.....夠古靈精怪

愛你...

確認過眼神 我遇上對的人？

哇haha!我就黎癡線啦...

你班痴線佬日日望住啲醜女人開post打飛機浪費網絡資源

一凹一凸 岩我

佢唔係醜女人!

我要與你硬碰!!!!!!!!!!!!

特別樣衰，會自動無視佢

我特別中意冷門

好ugly

樓主po兩幅背景圖出嚟做乜 人呢？
標題黨

你盲左?

吊 hi錯左負皮...

明既，你口味一向特別d鍾意豬排

你有陰陽眼？

我口味好

我有透視眼

mina sana>>>>>>牙隱